係咪應該將社會信用系統做個英譯本,向世界警示中共正威脅全球？

要寫埋監控燈柱

陳太依家眾籌緊一份執告，可以提議陳太加埋落去，咁就無敵喇

同意

中共的邪惡,已經到咗侵害人生自由的地步

有post已經提及,比當年的納粹有過之而無不及

焦土
外資走晒

同意

而連登的文宣組可以幫到手

推到海外文宣做野

Great!

澳洲有柱啦

大家試想像下那個世界

當低分的只能與低分的人結婚

遺禍的將波及下一代

而當分數都定咗之

低分的人想向上爬係一件艱鉅的任務,你低分,不單只會親友同事鄙視,就算鄰居都會對你避之則吉,未計你會拖累你屋企

BBC已經報左

不過係新疆

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

真係越嚟越癲 好撚恐怖

少年 你太年輕
情況就等於你認為小康的女人會嫁給窮光蛋？
如果會
你們早年就不會撻伐港女拜金了吧

這不是本信用系統的問題
是人性的問題

push